$3000樓下買部機比老母有咩選擇

本身佢用開Samsung 機

個筆直開成咁 你都係想人推薦小米姐

除左小米呢

加多少少 SE算啦

A71

SE 細mon

不如買ipad ，大mon

Google pixel 4a

繼續係Samsumg A 系啦，佢地轉牌子會唔識用（聲稱）

認真 Nokia

智障先會叫人買垃圾se
又細mon又勁撚粗框又廢電仲得720p，明明都係A13都特登cut撚咗個夜拍，明明係廢機但又冇3.5mm頭
咁撚樣一部電子垃圾都賣三千幾

s10 lite

A51

8+

Samsung tab~

M21 > A31
M31 > A51
M51 > A71

我都係咁諗

samsung A系列

ps5

咁你最好買A71/M51
影相可以用gcam

搭多個尿袋同外置mon就差唔多

m51 用到gcam?

用就用到不過要揾最fit嘅config就應該要等等
啱啱先出應該未咁快有大佬測試同fine tune

用開samsung就黃店買M51喇($2700),除左無5G外其他function都齊全(NFC,真3卡,3.5mm,7000mah核電)

認真答, 買返 Samsung.....
轉系統, 轉介面, 轉用法....... 到時樣樣問你點樣用, 你分分鐘寧願比多啲錢唔想煩.

s10，差價自己補返

A71?

pixel 4a

買se玩死老母 睇都睇唔到

PS4

買舊samsung機，千幾就有

s系列，s5s6s7已經好夠用，又方便

A71吖乖仔

pixel

M51 A71 4a se

A90 s10lite

標準答案：M51 / s10 lite

m51都仲買到，s10 lite就算，周圍都冇貨

fb phone2phone 買舊機
老細黃

一定係pixal4a抵玩
但係得水貨

一定係水貨機好
pixel 4a
s10 lite
LG有幾部855既旗艦機

nokia好用，相機就去試下demo先

samsung a71 老母開心使用中
a51可能都夠用

之前買S10俾佢 冇投訴
上一代旗艦機 都算係旗艦
點都唔會死既

idog留下負皮不願面對se係撚狗機

細mon即係睇唔到細嘢 但係又會分到720p同1080p 好嘢好嘢
三叔打手神級邏輯

買an機畀老母 一個唔該忽然間google play 乜乜柒柒service 發神經倒水電就真係玩老母 玩撚埋自己

買部iPhone 比佢仲玩自己，
又貴佢又唔識用又成日問你，
最慘可能連第一關過data 都未必搞得掂

利申:iPhone 使用者

老母用an機我都係幫佢續apple music
根本要過資格 an ios一樣煩

最後樓主揀邊部？我都係要買比屋企人
但仲糾結緊買水貨m51定去誠哥到買a51好

A71 開心使用中

盲嘅咪睇唔出囉

加少少買iphone11

買部se連倒水嘅機會都冇
因為本來就冇水

而且iphone出咗名倒水災情嚴重，拎倒水嚟打自己塊面你係咪搞緊笑

A71,Pixel 4a, 罪大新機

Samsung M51啦
新機大電，唔成日打機就岩用

Se2

Nokia

M31 $1750

上面要幾弱智先會叫人買se比老母用
單手握持生活態度上腦

點睇用$1999就買到有s855既LG G8S ThinQ?

LG不了

咪玩啦，Wonder Digital賣$999都唔買啦
開唔開到都係問題

華碩囉

ASUS成年半冇出中階低階喇

行貨: Samsung A51 / A71 / Sony Xperia 10 II
水貨: Samsung S10 lite / Sony Xperia 1 日水 / Google Pixel 4a / LG V50, G8

或者平少少買水貨Samsung M31 / M51

香港係邊度買到4A

星期六我都買左A71俾老豆，開心使用中。

iPhone 8 Plus

肯撚定A71又冇八達通 電又唔差
M51水貨冇samsungpay冇八達通
另外傻閪先買SE
又倒水MON又細 玩撚死老人家
A71一定係孝子機王